《死亡筆記》好有可能已落入警方手中

L去咗邊？

天馬醫生又去咗邊？

黑警光明正大殺人都得, 洗撚 死亡筆記

你又屈黑警啦，人哋都無光明正大，最多暗角

屌

夜神月又死，L又死好空虛

天馬醫生未

天馬醫生係Monster喎

超級機械人大戰都係咁架啦，鐵甲萬能俠、新世紀福音戰士、高達都撈埋一齊架啦